細個覺得其他人笑鳩d肥婆好衰...

大個先知道d肥豬根本無個好人（小肥都仲有得救，講緊150, 2-300磅個種）

無一幸免

又懶又肥

相由心生

日日見到根本係受罪

d hr係咪弱撚智

請佢地返黎 虐待d同事

啱 肥婆冇個好人

真
好人好者點會肥
一定係貪食又懶

真

仲要性格極差

靚女靚仔通常衰極有個普

真
無一個係無辜 全部應該仆街死
勁撚憎肥婆正臭閪

（小肥都仲有得救，講緊150, 2-300磅個種）

笑到鄉痴熱線

係樓主心目中欣宜究竟係小肥定靚女

欣宜幾重

有咩咁好笑

好認真

以為你話1502300磅小肥 我好笑啲

個d肥豬 無得救啦 唔同品種

屌你歧視呀

肥仔都係肥 點解淨係話肥婆

即係150, 2-300磅都仲有得救?

相反啦緊係

真心覺得肥仔都有啲好好人 但肥婆就真係10個有11個都係仆街

呢樣真

150磅好肥？

咁如果150都無 但有90磅 算唔算好肥？

要好肥先可以有120磅

150磅根本豬黎

睇你幾高
如果你矮過150cm 有150磅一定係死肥豬囉

肥。。。。都可以

o岩

條女米八高既話
有120磅仲算中等身型

你好矮？

我好高

講緊女呀肥豬

肥豬仔
幾可愛

150cm 多過65kg 都死
160cm 70kg
女多過70kg 真心肥（運動員有需要唔計）

16x 正常都唔過100磅

仲話70kg

細細粒 個諗樣

屌你老母

肥豬就有得你屌

唔過100underweight wor清
160cm bmi 夠21最少都54kg

bmi晒氣

有d肉底都唔過100磅

清你死毒撚未見過女仔？
160 100磅執骨咩

150 100磅就話有肉姐

真，見到好多肥婆都係心理扭曲左，睇程度，好多都係個樣已經唔得人鍾意，d性格又差，講野尖酸刻薄

你幾磅呀 死肥豬

外表差都算

性格仲差

仲想嫁得出

首先 肥一定脾氣差 因為佢地無時無刻負荷坐幾十斤既脂肪 特別係夏天 出哂汗咁成身痴粒粒好難心情好

第二 一定係好食懶做 本身一定係懶唔做運動 先會咁肥 肥左之後只會更加唔想郁 跟住愈來愈肥

第三 做野一定求其 因為佢地對自己都冇要求

肥仔我覺得都還好 因為正常男人做到既野佢地都做到 但係肥西我真係唔知佢地既價值係邊 你當佢係女人 你見到佢都唔開胃 望都唔想望到佢 你當佢係男人 但佢又做唔到男人做既野

唉我公司就係有個肥西係到野又做唔到 連最難本既野都做錯 真係就咁放佢係到都嫌會阻掟

最中呀ching

做野一定求其 因為佢地對自己都冇要求

所以通常靚仔靚女衰極有個普

因為對自己有要求

喂呀，可憐下我啦，我身邊有個肥婆朋友，識得愈耐愈頂唔順佢d性格！

你唔食 大把人食

肥又點JACK，肥都可以好靚架嘛，我肥我自豪!
利申:體重過百KG，但身型好靚唔會減

cat girl你慢慢食

自慰完未？

我大把人溝呀，收皮啦你

啱...肥撚到二, 三百磅嗰啲根本係原罪嚟...好人好姐點會容許到自己肥撚到咁

有時睇外國啲新聞見到有啲肥撚到話咩救佢嗰陣個擔架都頂唔順...又話咩直升機又上唔到呀...最誇見過有個話喺醫院要用4個床位...好撚心呢啲垃圾就咪撚救...由鳩佢死好過啦